SHF拉打特攝綜合POST770 治本必須重口味

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

4月通販

陸續到貨

4月24（港魂）

7月 4月22截

8月

9月

12月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

2

已消失人口 2.6

今年消失人口

笨大

狗謙盡情屌眼吧

咁快爆post

可愛留名

瘋狂討論食玩無無

你有撚咁可愛咩屌你

你...

上回提要
哭泣屌女上司
大雄JJ插沙
狗宮玩弄美腿叮噹
環保有JJ扮姐姐

435 精品 全新

仲有冇

喱班人渣太多幻想

國巴愛打J

好得人驚

me絲打黎

邊

笨大慢慢柯出黎
總有一日到shf

SHF拉打特攝綜合POST770 治本必須重口味

國巴愛人老母

又一個Post

係，美眼叮噹

不了

講多咗對白喇跟劇本啦

無攞單出街

開市
競價時段

準備定

lm

𣈴撚準未！

太遠

唔係無訂就得啦

衝呀

午飯時間衝

人妻好呀

仲未有估中係邊個

放工去定騾

一定係女嚟

好大對吖

係大波呀屌

第N次賽跑比賽

就像老鼠輪大米

50前賽跑冠軍就位

信和有人龍未

年

狗著鞋跑唔到

信和開始多人

排到去中銀喇

好彩請左人排隊

變蟹吧

師兄，新手一問，有咩排？

我唔知規矩
放過me

蟹貨嚟啦

得一盒係咁架啦

狗謙簽名會

Sorry, Pass

我掉盒既無所謂

點簽 打個腳印咪得囉

想問頭10有冇得握手

去到倫敦大酒樓喇

$100/1hr come?

排頭10都要比佢打

有無無啦

鴻興啲龍珠二十分鐘ko

訂啦，仲諗

終於都出啦

今日決戰大波同格比達

賽跑日

重冧住lunch落去睇人排隊

20分鐘

仲唔係隔離左右d鋪

深騾唔知咩情況呢

果條街無野睇嘅

無乜SHF
但乜都有d

好少過海

我單純入黎睇下海哥可以升到幾錢，反正玩完再放都有賺

得閪手400比多佢啦

預佢上到900
唔訂死炒抵撚死

咪就係

排400

咁你可以出番去
點解你會expect呢到會有價錢睇?
又想叫人報個價比你?

福姑應該有

點解我唔可以係度睇價，食花生唔得既

我感覺到今晚放工時間信和好多人衝來衝去

到

又推走一個po
第n屆信和括約肌耐力賽正式開始
我排凳仔

你唔夠厚道啦 人地想要價咪比佢
299同時王睇齊 時王手型都多過佢

歡迎新會員
你都係想我咁講啫

見過喪屍未

一陣問得多又比人追擊呀

屍殺列車

唔撚追擊得你呀新會員
老馮答你班傻鳩啊

搞咩 問咩價 隻海海得兩隻手100 都嫌比多喇 玩一陣全新99%新 開盒check件only阿 問問問 你唔好問kiva會唔會炒到癲? 癡撚線

放假 拎隻野出黎撚兩撚先

深騾好危險

點解現家好似多左人搞事 以前都好和平

既然咁多新人問，咁我整個合集啦

冰海訂價500 現貨價550 二手價400

格古達訂價369 現貨價400 二手價300

大波波訂價519 現貨價569 二手價450

得未？以後要放野就睇下先問好嗎？

問價返fb問，果度專開鳩價
你班新會員咪撚再上黎問價

撚捨得放喱啲價咩 最好就訂價加個0係後面

cls開完會出黎已經爆post到底幾多扮工戰士

惡到咁都係深潛啦
少上水就係新會員

食個飯返嚟又世界大戰

都嘈嚟做乜
又改變唔到舖頭
又改變唔到fb炒價

今日預演下星期大戰

最近D真骨刁搞到大家痴晒線

唔駛整合喇,
下次開訂唔好昏迷,
唔會有義海價,
炒狗每一隻都唔會放過

如果呢度報價就係市價就唔洗煩啦
要知咩市價fb Y拍 風車app睇啦

其實要引戰去fb大把真心膠啦

依個係實際交收價

問題係清醒都訂唔到

原來呢度開咩價就係代表全港咩價
SHF界既KOL

屌你老母, 起到問完價就走返去fb壓人價
成班乞衣, 冇錢就咪撚玩，玩就咪撚問幾錢
睇價就上yahoo睇

SHF肛交所

冰海300我要啊 有精700

真係好撚煩
成日走入黎問價問地方問未來問題
仲要人老奉答你
唔答又話惡 答完唔岩又話水鳩佢
呢度又無人開鋪 答你老母咩
咁撚大個人 仲要坐住個腦
有手有腳有眼有電話
Y拍旋拍fb谷 ins 街鋪 成堆方法自己搵到價都仲要問
問你祖宗18代就有
見1個block1個
廢事哂肝火再屌

新手一問，下星期K先生現幾錢

同問

450

要一

老闆留一ok?

要一，可上到你屋企門口交收

check pm

拎綜援炒玩具

大家食左飯未？

最近又有4千蚊

後要，可以到樓下公廁交收

食完 搵緊花生

猫也不屌

無得輸
多謝波叔

貓呀

無臨比錢先加你價算有良心

四月通販有上開呢度果啲都達曬陣 印象中

龍珠 好彩無愛

問現貨價都算 大把巴打好心見到都會報價
但係預計炒價點報呀 報左就係既 我報返訂價又點話....

問野問返岩既人 炒價問炒家 你唔會問警察感冒點醫嘛...係咪

係呀
咪食下花生囉

樂天買搵轉運都唔洗咁貴啦on 9

無撚錯

睇黎呢幾日要練定長跑衝刺下星期衝現用

依家猖狂到咁我隻k...有啲危危地

執紙皮好過啦

等港魂好過啦

盒蛋都咁貴

你估瞓街就唔使9秒9咁衝過去啊

冤有頭 債有主 你懂的

買露營工具
掛凳仔
訓練括約肌
仲爭咩未準備

港魂開做乜要比錢佢賺

留嚟養蟹啦

日魂已訂

老社長武器dlc

瞓門市

留名跟進

無撚錯
完夢

起身前面有廿個蝻打尖

孤無開訂應該睇緊交易現場再造市

起身時已被抬去垃圾房

深水埗的確係

唔開開市價費事煩

既然大家咁鍾意問價，咁我又放下嘢先

炒狗放9月Diend槍，放兩把，每把2000
可以槍一把連二手dcd腰帶一條放，set價5000

依我只關心兩件事:

1. 孤仔幾時賣現貨呢

2.月份會唔無貨俾客但賣現貨呢

仲有簽名會排到邊

同意

等咗好耐啦

你講先發現dcd腰帶唔連把卡簿槍劍

因天雨關係移師去室內公廁進行活塞活動

2.一定會發生
模範答案：你果水未到，喱批快貨黎

kikai會唔會炒...

孤仔d水貨應該無咁快到既

今次真係對孤仔既良心考驗

唔會

不能同意更多

有先算啦

你係咪真係咁想俾人屌到胃都穿

收皮啦 梳 原諒我太直

唔會咁客氣啦
只會: 等下啦！！！！！

同之前日日求出hazard果位巴打一樣咁煩膠

Btw唔鬼記得邊個了

起身已在堆填區

屌佢老母 玩大d 放底尾數 直接攞貨走

旺角有大媽參戰

我都好記得有個咁嘅人，但真係唔記得乜名

佢有提供返舊嘅拉打合集就算啦

好似叫仇唔知咩

去咗攬女

仇思貝

攬女吧

呃完蝦條就

咁我地依d好均真 對人唔對事嘅
好嘅就讚

不過真係唔記得佢係邊個

就無上過水了

早排唔記得咗邊日上一上過水又潛返去攬女

呀屌那星 係依張死人野
之前見到就煩 而家隔咁耐睇返就好笑

影視台好似見過佢啲腳毛

我都好想好似佢咁潛水

同好羨慕有位巴打

攬shf

推得好快

有無巴打報下價
想知今日既冰海期貨升到8舊未

今晚今日hazard風光不再

幫佢地停經十個月

開始驚 驚到麻木

談育嬰?

開後宮

唔係呀 而家仲好好丁wo
不過隻紅眼好似開始淡色

諗深一層係佢感動左蒼天(或者個天都頂唔順咁煩膠)
我地先有得玩

我教你反擊

hazard 四月果轉貨同時派咗 無人理咋

頭先見到尋仇750

正常 遲半年 有心嘅 有愛嘅
同安仔一樣⋯點忍呀

又唔見無無俾大家感動到....

安仔有排鞭

學嘢

證明未夠真誠或者煩膠

今朝咪俾咗

神可唔可以創造一個抽唔到佢地水嘅議題

我遲左，變6月

一時三刻諗唔到

竟然

有無人有玩converge系列？ 呢排個價一直升係咩事

追唔到真骨咪追食玩...

痴孖根 前晚一開fb 係唔同範數都抽緊
玩具/打機/足球/政經

一樣

娛樂先係共同話題

點搞

炒到400百蚊隻食玩 係唔係傻嫁

高達都一撚樣

當四眼仔有得炒嘅時候

should be 音樂

九世都係佢地閪痕得唔到滿足先咁燥, 走去攻擊你
同佢入房傾嘢幫佢舒緩下吧

有JJ扮姐姐

我之前諗住棄shf玩掌動 齊人先
愈出愈貴就黎夠買shf

談育嬰

狗謙愛與和平在SHF

Tracey

無法避免

我之前諗住棄真骨買shf 齊人先
愈出愈貴就黎夠買真骨

今個po大家都好勁火藥味
所以我決定影今期隻未出糧就手痕

係人地講，都唔係我扮
米國同狗謙就真係有JJ扮姐姐

邊個話小妹我有JJ

我諗住真骨唔知出唔出齊拉打見佢出得幾齊又見30蚊左右諗住草下 點知而家一隻同shf一樣價

fb戰火禍延連燈

星之卡比好波

正常 做咩益香港班人

太平天國教主阿狗

成個上午都扮工勁忙，lunch一睇，哇屌爆post，追返晒D post又完lunchtime又扮工

講一大餐都係想講兩個字：留名

啲人兩邊走引戰姐

愛與和平
嘈勝又無勝 輸咗又無面 同時始終改變唔到價

俾個beat先嚟好喎..

見慣

yeah yo ha ha
加加減減 減減加加
加黎加去 減黎減去

fail
真骨同shf本身就差唔多錢

教會洗鬼beat咩

ok重作

我之前諗住棄hottoys 買shf 齊人先
愈出愈貴就黎夠買hottoys

我個 beat 呀

去廁所

知你冇JJ

事旦 另類眾籌

買買買

當買個希望

慘大阪好似無

邊個高價咪

...好講緣份一拎就俾人衝咗都有可能

一拎出嚟*

日本唔係正日先有架咩

佢同時搵緊

冰海未正日咩

白兵是無辜的

自膠 以為龍珠

二樣都係....

最驚大波正日都比人搶晒

繼續上 全力上

睇啲舖頭幾點開門

新手留名近排翻睇番OOO 映司算唔算第一個吐槽變身聲效既主角

全力勇敢的衝出去

無乜印象佢講咗啲咩
但應該係

好似係問點解有歌聲 ankh叫佢唔好在意

通常7算

冰海的夢裡 高追了成隊

係呀我預港魂會開7算, 同埋港魂開訂之後, 孤爆都會下調到港魂價加運費咁上下

本身個yen價都莫名其妙地高咗
武器又做唔足 又唔齊角色
要不是無敵

退訂潮開始了

可唔可以開名

邊間

好多不利消息令到市場好恐慌

係咪己經無人記得G.....

佢都無開

我諗佢都唔夠派

I mean Grease...

係G全部都係雞

大家誤會了

福姑

G

福姑喱間小店竟然無比人cut單
太神奇了

你咁留意福姑

做咩柒

見佢有良心，唔cut 佢單
孝感動天

最快到貨嘛

準備入手大批花生

熊貓無老現

點做野

老細，咁都得？

convergepb孤會港魂+40咁玩

其實佢啲上色愈嚟愈差

喂等等

大家都咁On9, 哂鳩氣

好少可黑白貓會出post講
但佢只講布洛尼咁姐係佢會有藍毛毛？

有乜唔對路就上網買算數

鳩德有話兒

個市況咁唔好亂諗

預巴，我們是朋友吧

今日預巴門口排咗幾多人呢？

預巴,大家都是好朋友

叮噹你真古惑老是常CUT 訂

見到有藍髮融合9800yen

人類最大閪望孤都

冇期待就冇失望

你個名

愛在地球毀滅時

炒狗無疆界

係灣仔返工表示，我放工究竟應該去188定係旺角好

良心何價

搵到藍毛毛9800係無大波

啱先行過旺孤 一大棟冰拳 這麼近那麼遠

有時我會諗德鳩不如去拍AV好過拍玩具TV

我朋友話睇介紹HT啲片嗰陣, 佢成日碌柒咁, 無咩做嘢

佢唔開訂已經唔係希望了

從依件事，可以預期到月尾孤都係會加入.....

佢都失手就世界大戰了

未有SMS .... 我想開開心心玩玩具吖

孤 1499了

應該差不多

就黎心臟病發,尋日冰海四眼龜都未完今日又黎大波

扮工戰士多

而家排緊隊就快到我買，留名

好彩唔玩7波子

小心熱氣

交易現場最終今日市價會係點

脫坑,都唔好玩既

龍珠百毒不侵

當有持訂單都唔安全既時候，我們還能相信什麼？

新

洗唔洗咁快

下星期diva

Ok u win

逼人專心拉打

車呢！！！！

近日受注

換腳吧兔兔又要繼續等

「マシンキバー」「玉座」「ブラッディローズ」も
近日中に魂ウェブにて詳細公開予定！

張凳

一樣 我以為一對

拉打何嘗唔係地獄⋯⋯
如果依壇龍珠都甩轆

就黎玩左十年都要認真諗諗脫

出現了

最開頭有人報1399一對喎
後尾話1499得大波

屌佢個閪，一隻1499

一隻價錢重貴過福鳩一對

1399一對變1499一隻？

買小提琴送電單車

廢老終於有凳坐

唔撚係下話 報警啦 直頭搶劫案

下唔係一對咩

一對

一對呀 1499 單買gogeta 458

小提琴

又係9月就掂

突然覺得福鳩想洗形象

計番都成千蚊隻大波 果斷棄

屌 依個時勢搞清楚先 好嗎
心荒荒

係孤入了1499一對

我誤會左,SOR

十年
拉打我Hyper天道同New Den-o開始

應該一對啦 佢寫漏姐下話
無咁大咬嘅⋯⋯⋯

終於有相換

返工既人根本乜撚玩具都買唔到

學叮噹話,當四眼仔都炒得起...

kiva有車坐啦

我頭先係買1399一對，佢而家應該賣剩少少拎黎炒

所以我老早講預期午舖撚不如食自己

小提琴定凳定電單車?

今日龍珠又有花生下星期呢到會唔會一日三po

why not all

俾舖撚*

差不多姐 我9up吹大

不過我個人第一隻shf(好似真)係第一隻shf
即係the next 一號

雖然係過左排後追

剩係想要張凳

安心等送上門

1499一隻SHF就真係痴鳩線

齊曬

我都唔想要車

我其實單買藍毛毛多d

屌睇黎搵人香港入一對仲穩陣

唔洗當⋯架啦
依個時勢無玩具架啦 得炒具

曾經想草齊人加車
冇車位比佢地揸

要一set過咁阻地方

土地問題

收到精SMS了

香港車位好貴架
夠比層樓首期呀

想當年有金蟹古迦/SDCC悟空 講緊二千幾⋯⋯⋯
無記錯的話

開始覺得訂野個陣好興奮..但係收貨個陣反而無咁興奮..

我記得我開始買嗰期好似係出緊OOO
不過中間買得好少間唔中先買返一隻咁

去緊旺角，唔知到左會唔會又加多200

睇黎真骨ooo同kiva孤都會以現貨賣了，bandai宜家唔單止mb要排定隊買，連真骨都要了

食神 瀨尿牛丸

呢兩個月上多咗熱門

十算賣都有人要

又派嘢又訂嘢又青山走犯實上嫁

青山會歌加乘

但係昭和拉打加車真係好型
依家見返昭和人加車set真係好想買返

美好嘅時代

只要你肯訂就有貨

關咩事

多咗朋友

躺著中槍

一陣報下價

多左新手伸手

有冇高手可以改做孤仔style

講多咗死開啦你

新手交流

鳩流

wow左未

grease blizzard依家炒到幾多?
amazon 7百幾買唔買好

大乳貼咗

唔好買，遲啲有大貨
實插

wow咗半粒鐘

呢度一向唔鼓勵食炒,你無訂就無計,有愛咪買自己衡量

藝術品咁

平時見到炒價都廢事報

笨大執粒

收到風好似笨大搵夠了 比其他人賺下

屋企唯一2隻DRIVE

亞古魯天貓限定？

快D出埋ginga啦好想訂呀

想搵個vol2比protodrive用

我屌你呀
太郎mix meibus加件甲就當新野算鳩數

太郎都終於有仔

一個2世祖的故事

遲啲又到七星俠個孫...

打緊工

奧特曼都係NETFLIX版算

左邊個隻

又肥又矮咁

最左邊

陳奐仁

擺明抄orb

又係生仔系列

今日個戰場幾亂

隻邪惡超人睇黎係取代貝爺個位咁r/b劇場版同而套都有佢

大家都係人地個仔,個地位一定無親孫咁高
圓谷可唔可以唔好再消費班昭和老野

終於唔洗再用前輩做變身道具

好難講

等這場戰鬥結束後，我準備要回故鄉結婚了

又食老本消費回憶 借舊人親戚既名去做賣點
開始煩厭
幾時出埋舊情人鄰居呢d呀？

一睇就覺得擺明又玩鳩前輩系列

大家可以回家

最左似貝爺 左邊似高斯

右邊

大家推了半個PO了

一日一post

kiva車等咗好耐

左邊

就咁睇應該冇前幾代咁明顯掛

最好就好似佢咁好打 贏自在極意悟空

瞓街，仲有下星期

二隻各有各靚，鉗可換返GREASE隻手

咁樣睇原來又幾環保

瞓街會俾人爆

試下D記

未派到啫

上身grease下身build
得隻閪手係新

隻金屬藍為冰海加返唔少分

玩玩具玩到恐慌

Kiva有dlc ，實有大貨
不過瑞記自己收埋啲貨

俾啲信心騾仔

你地做咩開心大發現咁

其實隻金色都幾靚

原來閪手都係執二攤

旺孤真係寫漏左「一set」

應該有無地台版

小提琴同個皇位一定要買

人地robot jelly

補返啦

當時出雜誌圖就已經知

SHF拉打特攝綜合POST739 ZI-O II 出嚟啦

#209 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

前進啊! Guliver Boy 個手套幾似

中通係咁架啦

冇留意呢d把撚form

....買啦

大隻仔U40
同鄉

藍色 O50
同鄉

真係唔應該省個幾十蚊又長知識了

不過shf都係新件嚟嘅，一隻手咁大把

召喚有棍絲打

屌你

唔算把撚ga la, 算劇場先行form

用D記可以預到時間

佢係3個超人share 一個人間體

亂講

好似睇緊股市交易現場咁，好刺激

會唔會好似電王咁出現三個超人爭一個人間體嘅情節

Tri..Trinity!

如果跟返條式行，12集到應該住多個超人，17集到就合體超人

D記保全家
少少錢唔好慳

根本而家瑞記玩野hold貨,
自己賺好過比鋪賺

幾好玩

個Tregear隨時爆甲

好想放工呀你老味

預巴

睇過幾隻正常手冰海
而家想睇雙鉗冰海

嘩 依套真童年回憶

真 本身就快有碟聽 又要等了
btw仲未通知拎冰海
雙重打擊鳥

我由慢過你變快過你有碟

見到張圖 見到大波
我都開始驚

那有錢買第二隻

世界大戰令你眼盲

訂左8set

擺上Fb呃下like先啦

有舊版，但都會買，睇下聽日個價變成點再決定

加油

有無君臨天下既感覺？

( Show Blocked User - 結衣bb呢 )

D記又贏

不要再說了

明天紅日喎

果陣日本任訂既 仲開左好長時間

屌都唔知係咪水9 d訂貨今日賣現，收工點都去睇下先

明明今日攞埋聽日安心去旅行都唔得

岩呀，喱度個個住曰本架

好多間都話復活節後先有貨 點解佢咁奇特聽日到貨

快貨

嘩好熱鬧
我是來留名的

有得訂唔訂 罰大惡極呀
任訂 鬼唔望大貨 特別係日本個邊

today都無通知拎即係下星期先有得撚冰海了

你訂邊間

頑仔？

係有三個超人定 三個唔同形態呀

今次超人人間體係戰隊成員
自己鐘意呢個設定多d 好過平民做.....

3個分別唔同嘅超人合去同一個人類

香港玩具所/研究所 正垃圾,訂野又遲派炒起加錢先比攞

兆萬果間

"回血"?
呢d直頭係加HP最大值喎

大醫療包加腎上腺素

好過炒hottoys

好有胡師傅 feel

佢會話用緊膠紙

old news

賣左了

2000 1set
突破天際

雖則我冇乜睇DRIVE,但我記得隻HEART.........

無諗過佢造型行純拉打 仲諗會好似heart咁行半怪半拉打feel

又係環保改皮套

唔會掛幾次都無事 係派遲啲

medic可否客串

唔環保得哂既 都幾正

如果佢真係1000徵, 放600又無乜嘢既

幾時都支持訂嘢

captain marvel配色

個金毛肥仔好撚煩
自己嗰隻殘又缺件仲要高放

回血

咦 你提咗我大媽都有隻咁既色既SHF
display但無開訂

剛剛瞓醒 情況如何

放工會唔會去到2字頭

大貨到, 合體跌到399, 大波599

無啦, 跌返落嚟啦

有我齊秋水，區內多壯舉

快你一個馬鼻， 多謝承讓

入返8對放上fb呃like先

無medic 無乜動力睇

唔好意思
我又有朋友幫我係日本買
買咗各24隻, 要既以下留名
一對齊頭一千連膠袋, 有二十對賣

巴打全要可以嗎？可到你樓下交收
窮學生自玩非炒賣，太忙訂唔到
TKS

反而想知時間點係幾時 正傳中間定好似heart既玩法

點跟
大手入貨

個人建議
當外傳平行時空算鳩數

從來都唔痕

你有老虎

帶來靈感

唔關事

帶來有色眼光

又係呢條友

明天就要答案

好似月尾第一集
似慣性做返突然返生 突然轉死性 突然死返

從來都手動顯示圖片

訂炒價嘅話訂嚟把撚

請先payme 100, 驚你走數

咁既情況係咪要留句要1

係呀
當膠劇消磨時間

洗唔洗payme過100先?

間野啲價好撚正熱門野

據說文字劇透有hehe睇

尋仇佬隻vf1a $2800
我屌你老母

全要既話要payme 100, thanks

呢層人類最大閪望

係 佢出shf有d性趣

當初見到Rider Heart出SHF我好興奮

俾完都更可以走

Heart既話怪人個2隻都正

sheshe ok?

歡迎

馬場真係新劇sheshe

有無戰爭場面

未知

識野

一生愛潮爆

SHF拉打特攝綜合POST765 冷靜啲 新CSM啫

#701 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

新手學野

原來三個五個POST

我要磨豆腐片呀
做咩姐你

係印度仔post見到時王老婆

自己磨啦傻9

佢怕咗你地啦

死開啦你

狗謙食咗火藥

佢係咁開定延po

我睇嘢食po

睇佢d po就知佢偏食

難道你放棄了常磐莊吾嗎.jpg

成日狙擊佢

jm9 劇都未播問我攞片

狙擊時王你我有責

今晚電影少女paradx俾人食

他只是孩子

冇娜娜，不了

mai 2019?

你地兩個磨格劍咪得囉，反正你地成日叫自己做小妹

忍痛睇哂七仔套電影少女
野村周平

可恥

屌你幾時問你攞片
問緊環保姐姐攞佢睇開d磨豆腐片呀
自己衝出黎就話愛潮爆

大家知咩事啦

你話點咪點囉
你鐘意啦

龍珠又唔關事做咩咗咁火呢

仁月

絕不可恥

死

真係夠晒閪

呀預搵女出下火先啦

搵仔ok

無緣挑戰

2套個fee差好遠

牙七正啲

[日本Premium Bandai消息]

-THE GAME IS FOREVER- Converge Kamen Kider回歸!
這次一連推出第11、12、13彈，3彈均來自「幪面超人EX-AID」。一如劇情推進，收錄各主要角色。

PB11 -Select You GASHAT-
收錄了「幪面超人EX-AID Action Gamer Level 2」、「幪面超人BRAVE Quest Gamer Level 2」、「幪面超人SNIPE Shooting Gamer Level 2」、「幪面超人LAZER Bike Gamer Level 2」、「幪面超人GENM Action Gamer Level 2」。

PB12 -New Challenger comes!-
收錄了「幪面超人SNIPE Simulation Gamer Level 50」、「幪面超人LAZER TURBO Bike Gamer Level 0」、「幪面超人GENM Zombie Action Gamer Level X-0」、「幪面超人PARA-DX Puzzle Gamer Level 50」、「幪面超人CRONUS Chronicle Gamer」。

PB13 -TRUE or BAD-
收錄了「幪面超人EX-AID Muteki Gamer」、「幪面超人BRAVE Legacy Gamer Level 100」、「幪面超人POPPY Toki Meki Crisis Gamer Level X」、「幪面超人PARADOX Perfect Knock Out Gamer Level 99」、「Gamedeus Cronus」。

這3彈超豪華系列將會在香港同時發售。
我們現正全力準備中，有任何最新消息將會在專頁更新。

Bandai Candy Toy Hong Kong

曹總工業

繼續啦唔駛理我

無頭換

無野繼續都人去樓空

官圖無限好

我硬係覺得隻蝙蝠腳抆得多好易斷

一陣又推到800回覆
1001

有實物先講

港魂

進入真毒日時間了

食玩不嬲有效率

成班真毒又係到圍爐

kabuto蝎子

威吹鬼腰帶咁

四日假爽呀

有實物已經偷笑

我只係路過既熊若水

小心反光

OT 緊呀

睇咗當玩咗

屌，好似話賣撚晒

靚價

拉打先係你既主戰場

好靚仔

收工時間就係咁

都算玩左幾個鐘，不過咁貴真係不了

曾經有直送大波係我面前

我放棄咗

做咩咁傻豬

係大波個價最高

你老味收工用盡全速都趕唔到，睇下in’s有冇

一買就要向金融黑洞宣戰

拎假先搶到

留嚟同屋企人飲茶啦

以你今時今日連登既地位怕咩喎
下次記得向佢老母宣戰

今日已經放六日假

長知識

窮毒柒有閪地位

年輕的好

每天都能學到新知識

出年最後一年
然後出黎做狗

日日都有就嚟忘記咗之前果啲

燃燒生命

已經燃燒緊就快可以變鳩屎

搵女朋友先發覺自己單身

人類有無限生命

搵男朋友*

放工未呀

成日架啦
呢頭搶完轉頭加幾百拎上fb放

由最唔知醜果班講出黎

佢地不嬲架啦

有啲入二套放一套

無限OT

睇咩公司

只求打和

最尾個句算唔算自打嘴巴

會唔會推得太快

又長知識

油麻地地鐵站多人到

慢啦
真毒日開始慢

香港的確太多人

唔知amiami幾時會發貨第一次訂野

玩完今場賽事
嚟緊仲有二場....

會唔會再熱鬧D！

已經見到2000一對

等食花生

滑嘟嘟發貨你認為會唔會？

拉打主場，誓必轟動

到時預巴要諗定10個8個post名

腳仔軟未

有冇人買架

各有各屌咪算 加最尾個句就on99啦
咩好多野都係一種選擇 你既就係人生選舉 同你唔同意見就唔係選擇
何嘗唔係套你自己個套落人度...

唔一定我開嘅...

有既話係咪可以懷疑係造市

龍珠坑仲深過拉打都痴撚線

我個行好大機會

人地點同我地呢啲凡夫俗子 人地聖人嚟

入左坑未

所以老閪都觀戰

發動哭泣技能

看破紅塵，箱入拉打只係一個選擇

有admin支持有道德高地係唔同d既

拉打好玩好多

為谷友

人地係頭 耶穌一樣 有自己嘅團體
佢講乜野都係岩
更加冇反抗者， 有都畀佢班信徒 圍插

聞說最自由喎

入谷睇人分享玩具多，不過呢個谷就特別多戇鳩ADMIN

唔小心想收果個

箱入分享

收多*

成個行頭都係仔咁滯有啲難發動

講錯野隨時被批鬥
講岩行隨時被踢
點都係輸

之後周圍引戰 就返去話果度最自由

唔係呀純粹想講下個店員唔同左

hehe大有市場

ok

好似派兩次喎應該唔洗驚

當四眼仔都有人炒嘅時候...

我隻high ground仲未開

日本一大堆hazard /rouge /cross/ great crossz

多左人成set儲

風光不再

個價點先

7000-7200

盲炒

前兩隻貴11xxx/8xxx，cross都係11xxx

D龍珠炒到千幾蚊隻 好恐怖

玩具分享唔洗睇佢地啦

梳，眼殘睇錯，cross係11xxx

都好過香港千幾

係

應該係睇錯

Yap

果個咩人黎

hehe不了

未試過點知

你試過？

如真如假..

想問下熔岩龍600-700算唔算貴？/炒？

炒但唔算貴

定價6480yen連稅
貴唔貴炒唔炒自己判斷

買到，好彩冇白行

thx ching

想入 幫唔幫到手

mk地鐵站都好多人

推呀推走佢

痴撚線，我呢頭買完，後面567個已經走黎問價

又就1001了

幫推

好彩我只係喜歡拉打
不過我都入唔到呢個戰線

睇過

風雨交加，雷電大作，我都係返屋企算

btw 推

拉打都唔易玩架師傅

食屋企最安全

其實唔難

想要的東西

又召喚德9

肯付錢

就能得到

學到野

最尾格個戚眉樣真係好得戚

屌，背唔啱句台詞

再嘈變埋身比你睇

日日學幾樣野點攪

專揀一樣嚟學
我揀屌女上司

依個po嘅巴打多才多藝

男上司ok?

皮已正 底已留 感謝分享

印度咖哩仲重要過時王？

印度又係咩黎

998

1001